干地：曼聯曾多次請求以普巴馬迪爾換取干堤

不了